［文宣做野］宣揚一句 *林鄭企硬不撤回*

政府又想出軟招：

考慮到社會有強烈不同的意見，政府已停止立法會大會對修訂《逃犯條例》的工作，希望藉此可讓社會盡快回復平靜和避免任何人受到傷害。政府重申並無重啟程序的時間表。

之後政府pr好大機會執住e句野矇混過關，得大家 誤以為 停止=撤回，仲好可能係cctvb既重點重複語句，去呃d易動搖唔識針著字眼既人，
目的：
令人軟化，減弱民意

記住：停止不是撤回

我地要一句直接清晰易記既tagline,
所以請文宣無論喺digital定print ad, 至少短期內都要highlight:

林鄭企硬不撤回 用紅色超大

係, 唔可以比任何掩飾機會比政府

推

太古烈士梁凌杰遺願

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

幫推

push

屌理下人工島

林鄭正垃圾

請大量forward以下事實:

林鄭企硬不撤回

send去比侵侵

請大量forward以下事實，唔好俾政府氹到愚民:

林鄭企硬不撤回